如果曾經報過工聯會課程！

轉貼：

如果曾經報過工聯會課程！
佢地一定會有你電話，佢地一到選舉就會用太空卡打比會員！會叫你支持邊個！
記得！記得！記得！
要有禮貌唔好cut佢地線！
要同佢地講一定支持佢地！佢地會統計人數配票！等佢地以為有好多支持者！😘

1/10

2/10

新仔要幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

真，佢地會咁做統計，會計曬每區石幾多人投比佢

tui

之前立法會直情寄信提你投邊個

擾亂共狗的選舉機器運作

G持